想買頂cap帽發夢同平時懶得gel頭用

請問各位巴打絲打咩牌子既又平又抵玩
唔洗咩花神 黑色就夠做

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

發夢同出街緊係分開2頂...
迪卡農幫到你

d記

我大頭仔岩唔岩啲cap帽
岩岩走左去vans睇 點戴都怪怪地

Giordano?

唔洗掛 我發夢full gear黑口罩
差帽就咩都遮曬 仲要係單拖友

Yankees

貴唔貴嫁 我預200蚊budget左右咋
我周圍唔見有得買既

帽好容易認

ok 唔該巴打 我去D記同Yankees睇睇
順手補返條跑步褲 琴日褲都爆撚埋

大J有片講咩帽好用

ya, that's great

加油，black bloc嘅其中一個目標係令每個人睇落去都一樣，每一個有風險嘅衣著都應該小心處理，發夢時發夢，行街時行街

D記 最平49蚊好似有頂 你200筆直 買幾頂都夠

有隻行山既帽係前面有塊布遮樣 後面又有塊布遮住髮腳同頸 呢隻ssp同鴨記都有得買 好似89

你200筆直 可以分開買呢兩隻

感覺會阻我視線 因為我順手點埋奶媽既技能
我唔洗好型 最緊要遮樣
我平時用都係返學用
唔想gel頭又唔想啲頭髮飛起

我返學戴嫁諗住
發完夢仲要神咁早返學
唔想gel頭又唔想頭髮飛起
啲頭髮七國咁亂會比個RN阿蛇少

ok唔該巴打

aape

發夢用 NY 白字

係咪即係Yankees

嗯。。。好撚貴

係 因為最common
但你預咗要痴黑膠紙

發夢就有咁平得咁平啦

點解痴黑膠紙既?
同埋你響邊到買到 利申大西北撚